[點算]我男朋友偷食,條八婆仲send左佢地做愛啲片俾我睇

借人ac出文,小妹一直都好反對婚前性行為,鍚身之餘唔想搞出禍,
加上以前讀女校,唔識同男仔相處,呢次係我第一次拍拖,
我男朋友份人就好猴禽既,成日借啲意掂我搞我,但我都間接推左,
同佢拍拖2年都會互相尊重,就算佢有時真係過左火我都唔會嬲好耐,當佢玩玩下,
但真做就仲未試過,
月頭男朋友果邊個friend放風俾我話個衰人出面有第二條女,
話佢地個圈子其實不嬲有好多人都知,一齊夾埋瞞住我,但真係頂唔順先同我講,
佢地cap左條女個private ig俾我,入面有好多佢同我男友既合照,仲要開口埋口"老公",有埋錫嘴相添,
之後我一個禮拜都冇同佢講到野,佢自己都知衰,係咁whatsapp我say sorry,
我當時唔想白白浪費左呢段感情,竟然接受翻佢,
前幾日同班姊妹食tea果陣有個陌生號碼send左段片黎,
我一開:係我男友同個女人做愛既片,條片清清楚楚影到我男友個樣,條女就騎係上面拍片,當時我即時喊左出黎,班姊妹係咁問我咩事,我俾條片佢地睇,
之後佢仲send message過黎,話同我男友搞得好舒服,係我無用無能力餵飽佢,唔怪得人,
仲話我係死傻閪,佢已經同我男朋友搞左成年半但我都唔知,好心就分手唔好阻住晒,自己鍾意做老處女性冷感就死開啲,
我嬲到即時block左佢+del左個chat,呢幾日眼淚未停過,

我而加好辛苦,已經2日無食過野,究竟係唔係我做錯事?我係咪抵俾人咁侮辱?

桂言葉

價值觀唔同，好難比較。

身為男仔，對性一定會有需要的。

咁條狗公冇表示？

block左佢啦

真心咩

會離家出走既貓，唔會因為你俾過魚佢食就留戀個家

姐係我唔岩啦 原來女仔想拍得成拖就一定要用身體留住對方

片呢？

放上黎望望對狗男女？

no片no talk

放條片上黎比大家平下理先

唔分手唔係人

堅料？

咪講左影唔到個女人囉,得佢把聲,你想睇我男友?

無片你話你老公係碧咸情婦係艾瑪都得啦

最憎人支持婚後性行為

純個人意見

Po段片出黎啦！

片呢

post 佢張相 + 片 出嚟

通街笑到佢面黃都似

book 定船差唔多

樓豬係假膠 請勿回覆此post 順手block9佢

會唔會太賤呢啲女人

個撚個假膠都話借AC，個市咪俾你地做爛

岩岩check左原來我果陣del埋 好啦而加無仇報啦,要move on

當你真係借ac先
佢係要偷食你結婚前比唔比佢扑都會偷食架啦
當然如果你真係性冷感就另計

你有冇幫過男友含/打飛機 ？

回返正題

你無錯, 只係識錯人, 你應該慶幸自己無同依 D 仆街仔上過床

你搵到個好男人之後 回望返依段情, 就知根本係好事 > 壞事

五分鐘內無片即block

如果我真係有性冷感,咁我係咪應該原諒佢偷食

你男朋友叫阿誠?

school day

價錢觀唔同 好難繼續

我都做過個第三者既角色 但我冇賤到sd條做愛片俾人又鬧返人轉頭

假膠味濃 我以為自己睇緊tbb d 膠劇

條八婆叫世界？

桂言葉做野唔駛我地教呀嘛

好野呀你

咁既標題, 冇圖冇片都討論到

你無錯！
好彩無俾咋
唔係後悔死

如果係真 就post你條仔同個臭雞死八婆出嚟 講真睇完都嬲嬲地

支持樓主 其實你係岩 你用唔用身去留都唔會留得住
更別說你兩年既對象 有你仲要出去滾 把持唔住 到時有b又點算（太遠）咁既男人要得咩 知個刻就應該完
你太年輕啦 可能
但成段感情入面你做得最岩就係留住自已個身
喊一喊就算 睇清楚對方咩人 將來又有咩男仔係岩你既
絕對支持最好既野留比自已既最愛 終身伴

誠哥未死咩?

又係你

無片

絲打，咁值得咩？

你冇做錯

放片+飛左條仔

條女啲圖呢

你咁問得都知答案啦

點啊痴肥豬肉佬？

呢啲男仔唔要都罷 冇理由用自己身體黎留住佢 絲打加油

上面咪有囉
姓西園寺嫁

算啦
呢種男人 就算你比左第一次佢
都唔會珍惜啦
未必係真愛

咩?我又無諗住死

搵把刀斬啦

去向傷心的彼岸 唔好再沉係記憶之海啦言葉

好認真同絲帶傾
我就覺得一隻手掌拍唔響，
可能你男友有唔岩，老實講男人係需要性，但真愛你可以唔要性
所以你都要檢討下，可能你自己有其他問題
如果件事係真，真係會好sad，如果係我都會係咁喊。不過，喊得出你係對佢真心，你會唔會試下同佢傾下，唔好咁衝動block佢，至少要清楚解釋處理呢段感情

係咪真係咁多真心

呢頭同我say sorry扮死狗,果頭出翻去扑野,同條女笑我係傻閪,
可能佢真係有苦衷,但我唔想聽

唔好唔食野啦絲打

假膠

我同我女友都無性兩年 我覺得好睇價值觀 唔好唔開心 唔值得唔開心

自己上網睇school day

其實又難怪既
性同愛 兩者本為一體
現令社會，你想控制條仔 最快方法 控制佢條撚
估你大既有呢d問題
一係你經驗少 所以抗拒
一係你就係虔誠既基督徒（無得救）

又換估角度睇， 其實你都無輸d咩
香港女仔 日日都大把人approach 啦
你咪當比個機會自己識多d人
見多幾個男仔 你就會發現 你個ex 只係一pat 屎

樓主 如果佢再搵返你 唔好再比佢氹到

成件事唔係你錯 可以傷心難過 但之後要振作 下一個更好 加油 btw 條新女都幾狼死 搶仔搶到咁都做得出

如果係咁，算啦，你咁早認清個仆街仔係你好彩。
不過條八婆真係想煎佢兩巴

( Show Blocked User - 桂言葉 )

男既仆街 但係女既都唔抵幫

22日前先同老公結左婚兩年仲要有左BB
你又幾忙架wor老細

佢走左了

原來仲有老婆有左32周就生得, 仲有早排考DSE chem比人捉出貓
一人分飾幾多角

i know that feel
我以前都有差唔多既經歷
我同男友一齊住
有日話分手
咁一齊住始終有個過渡期大家拉扯下 冇咁快可以搬到
但佢竟然係講分手後兩日帶條女番屋企扑野
條女仲好有心計放左佢啲飾物係張床
同埋放左兩條浴巾係廁所特登唔收番
所以呢啲狗乸就係想你嬲 就係想你激氣
千奇唔好中佢計 盡量控制自己情緒

唔好純文字討論啦。 放片出黎大家研究下

個ac日日唔同人用的
我地係一間公司既同事黎

你係古人定耶撚？

用刀斬佢頭

柯屎落去囉

你當人on9咩

假膠味勁濃 唔講以為睇緊師奶劇

當放鬆下都好

哦。

千期唔好用刀捅佢呀

你開po就話佢比左段片你，但入面成個po片都無條，想點？

2年都唔屌得抵撚死

Po段片上黎比各位巴絲打學下野先喇

悲しみの向こうへと辿り着けるなら

死假膠

食左你老婆個胎盤先好同我講野

留明睇片

話冇片個d上網搵school days 咪有

yes

大家起下底先啦....

點解你個#112 黃色

善用起底功能

自膠 樓主改左名

黑化

假

放上黎

o係感情台撚狗
Between 我同誠哥好熟 年年都去掃墓

無錯

又係呢d死臭雞，搶人條仔仲要咁撚賤示威
他朝君體也相同

樓主性冷感

收爹啦

搵個一個值得既男人
唔好俾人破處
唔係你老公會好傷心

樓主 你食左藥未？

nice boat

( Show Blocked User - 痴肥豬肉佬 )
屌你老母

假撚到

x2
雖然我係言葉派，但死開啦假膠
想人貼世界咪出聲囉

入黎係想睇你男友條片

會唔會變左school day 條片

嚴重交通意外

不如你po條女啲相上黎 或者ig

冇片收撚皮啦
抵你比人綠帽

請善用起底功能。

精神病患者

片？

聽住呢首歌睇個post好有feel

屌你 唔撚好再鋸頸
洗地洗撚到仆街

一齊2年唔搞野，佢話無第個你都唔好信

掂下都唔比

再提一次

請善用起底功能

搵番d相同價值觀既男仔，如果因為佢既性需要而改變埋自己價值觀 連自己堅持既嘢都改變到 你話幾可悲

你個名 不安

send 條片比男朋友老母

斬撚死佢啦

咩公司黎?
咁亂仲做到野咩?

青山醫院都有電腦俾病人用啦

我好同情你 但你要知道男人有呢方面生理需要 你個諗法唔應該係用性留住佢 而係用性去解決佢需要 如果佢真係忍足兩年出面冇第二個 咁佢真係幾慘

佢做得唔啱既係 出面搵個SP/第三者 欺騙你感情
你可以繼續錫身既 但唔好諗一個正常男人會on99同你一齊長久發展囉

請善用起底功能

分身啦
有一必有二
媽打仲係處?

人渣誠 ？

Yellow. Boat

巴打人格分裂未

唔比人屌就預左啦

斬撚死佢

條女講得岩 樓豬咪阻住人地啦

冇片就死開啦屌

屋企無飯食 又唔比人出街食咩

錯係世界

邊個話唔會，好多人拍左好多年拖都無搞過，睇大家價值觀match ng match嫁姐，有d野你自己打飛機解決咪得，點解一定要個女仔犧牲比你

唔好講咁多sand段片出黎益下大家

無片都放ig啦

屌你老母片呢

抵啦

岩呀

純文字討論

不如以average睇黎 當然有男仔得既 但無可否認既係有性既關係會更親密 如果你覺得比性個男仔你犧牲 未免睇得自己重要多過男仔 點解一定係女蝕底啲？

我問過好多正常男仔 拍拖冇得搞你濟唔濟 個個都面有難色

我自己都係女仔 冇性關係其實好易散 因為我覺得自己冇咩蝕底 要散咪散囉！

我唔知樓主好唔好彩 個男冇性都拖你兩年 寧願偷食都唔散 咩心態 唔啱咪走囉～

重以後最後會嬲到掟電話，然後問邊度整moon平添

將來你老公介意咁點

你可以唔用身體留住對方
但你都無資格埋怨男友叫雞或偷食
男人有性慾呢一點係常識

其實真係唔明有乜好介意，處女就一定好㗎咩？你唔搞過點知性生活方面兩個人協唔協調？係呀，如果你娶個處女做老婆，但婚後先發現佢都唔鍾意搞嘢，或者滿足唔到你嘅性需要，咁可以點？分分鐘佢性冷感嘅，一年搞嘢嘅次數一隻手數得晒，到時先離婚？有啲嘢緊係要靠婚前相處落嚟決定會唔會繼續走落去㗎啦，包括埋性，除非你話性對你嚟講唔重要，可有可無嘅咁就另話啦
我是咪認真咗？

利申：男，唔鍾意處女，我性需求大，有經驗，識enjoy大於一切

兩日都唔食野快d 死啦

唔好浪費地球資源

你估個個都係連登仔咩
要條女係處 又唔介意自己多多對手
正常男人係介意女性濫交
如果介意就分 感情在於日常情感交流
性必要 但唔係最重要
任何人最緊要同自己有交代姐

咁你唔食左個八婆，兩個sheshe？等你條條企係側邊做汁男啦

冇錯 兩人一齊要互相滿足同尊重
樓主男友係做錯 但一對關係失敗 唔可以只怪一方
你自己都有責任 如果你唔作檢討 下一段你依然故我 只會重覆失敗 人係要成長架！

睇黎都要搵人開發下，享受性愛先得，希望可以做到好似絲打一樣

女人唔係個個好享受sex架咋
但配合又一定要囉
男人角度 有女朋友都成日打飛機 不如唔好拍啦
拍拖又要錢

yes,娶個女人返唔好好服務自己娶黎把撚咩

你地有呢種諗法都幾自私
如果人地女仔比左個處你，你將來唔娶人，咁點？可以做到d咩補償？

聽講會噴石油

咁你做女仔比左處人 一定同人過人世咩？
就算你結左婚 先比處人 咁就代表一生一世唔分開
可以分身家就冇咁傷咩？唔比係你覺得同佢唔夾分手架？

知唔知愛係咩野？女仔分手最委屈最痛唔係冇左個處 係愛錯左個自私既人 自己盲目付出一個唔會珍惜你既人

如果你咁怕付出怕犧牲，覺得自己冇保障就對另一半有所保留 代表你都未識咩叫愛 你都未ready 學咩人拍拖？

D女係鐘意呢種男人既

其實我係巴打，我女朋友係處，我從來無諗過要搞佢，係都等結左婚先，萬一將來有咩事結婚對象唔係佢，都起碼對得住自己良心

根本性呢樣野永遠蝕底既都係女方，男方有咩蝕，最多咪蝕錢，錢無左可以再搵，時間無左仲有大把青春，但女呢，有d野無左就係無左，只會無限沉輪，通常係d想食處又唔想負責任既男/一早已經比人呃左個處既女先會成日叫人唔好咁介意個處 我成日咁教身邊d女，佢地都好buy